Documento gerado sob autenticação Nº VHW.964.107.2VA, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             2619                  de  10/04/2018
O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e
estatutárias,  considerando  o  resultado  da  eleição  realizada  em  05/04/2018  pelos  Coordenadores  das
Comissões de Pesquisa,  em conformidade com os Artigos 16 do Estatuto e 14 do Regimento Geral  da
Universidade,
RESOLVE:
Designar o Professor ÁLVARO FREITAS MOREIRA como membro da Câmara de Pesquisa, com
mandato de 08 de maio de 2018 a 07 de maio de 2020.
RUI VICENTE OPPERMANN,
Reitor.
